<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<application xmlns="http://ns.adobe.com/air/application/1.5.1">
	<id>joo.cantr.cantrspy</id>
	<filename>CantrSpy</filename>
	<name>CantrSpy</name>
	<version>2.9.0</version>
	<description>
		<text xml:lang="en">CantrSpy is an unofficial accessory to the online game Cantr II, which runs in the background on a player's system, providing them with real-time feedback about the status of their characters through a tray or dock icon. This version was created by joo, based on the previous work of Cantr Programming Department member marol.</text>
        <text xml:lang="es">CantrSpy es una herramienta no oficial del juego online Cantr II, que se ejecuta en segundo plano en el sistema de un jugador, proporcionando información en tiempo real sobre el estado de sus personajes a través de un icono en la barra del escritorio. Esta versión fue creada por joo, basada en el trabajo anterior de Marol, miembro del Departamento de Programación de Cantr.</text>
        <text xml:lang="pl">CantrSpy jest nieoficjalnym dodatkiem do gry online Cantr II, który działa w tle  systemu operacyjnego graczy, zapewniając im informacje w czasie rzeczywistym na temat stanu ich postaci, poprzez ikonę w zasobniku lub docku. Ta wersja została stworzona przez joo, w oparciu o wcześniejsze prace Członka Działu Programowania Cantr - marola.</text>
        <text xml:lang="tr">CantrSpy, bir çevrimiçi oyun olan Cantr II için hazırlanmış gayrı resmi bir eklentidir. Bu eklenti, oyuncu sisteminin arka planında çalışır ve karakterlerinin durumları ile ilgili oyuncuya gerçek zamanlı geri bildirim sağlar. Bu sürüm joo tarafından, Cantr Programlama Departmanı'nın üyesi marol'un önceki çalışmalarına dayanarak oluşturulmuştur.</text>
        <text xml:lang="pt">CantrSpy é um acessório não-oficial para o jogo online Cantr II, que funciona em segundo plano no sistema do jogador, dando-lhe feedback em tempo real sobre o status de seus personagens através de um ícone na área de notificação. Esta versão foi criada por joo, com base no trabalho anterior de marol, membro do Departamento de Programação Cantr.</text>
	</description>
	<initialWindow>
		<content>content/main.htm</content>
		<visible>false</visible>
	</initialWindow>
	<icon>
		<image16x16>icons/circle/alert/16.png</image16x16>
		<image32x32>icons/circle/alert/32.png</image32x32>
		<image48x48>icons/circle/alert/48.png</image48x48>
	</icon>
</application>
